好想有女 我決定向自己聯絡人所有女性朋友告白

但係聯絡人一個女性朋友都冇

你呀媽

唯一女性

去馬

Support

我愛我媽

冇對象

公園阿婆

食唔落

電話暫時未能接通 請遲啲再打黎

把女聲都係女黎 表白啦

反正真人同假人都唔受你玩